+++
date = '2021-07-03'
slug = '0e340ff3aa5d9ebaaeface9d3c54e903'
tags = ['twitter']
title = 'Las vacunas que se están aplicando son efectivas para reducir'
+++
Las vacunas que se están aplicando son efectivas para reducir la mortalidad por coronavirus, según un estudio del Ministerio de Salud https://t.co/5fr0sbDK6D via @chequeado
